UK Army Reserve

今日去左Army Reserve 搞既Online Virtual Seminar,網上搵到既野就唔係到多講了..

重點,我係Q&A既時間問 有冇居英年期要求
答案住要住5年...

灰左機😔

Ching 報specialist定 soldier

屌咁就咪寫bno可以申請啦
住到5年仲點會係bno status even未有5+1

建議係唔係都去報咗先, 唔試就一定唔得

試咗啦
唔得呀

RAF 或者 RN 呢？

Army都唔得raf唔洗諗
Army不嬲都係check background 無咁緊
如果你考Regular 好似唔洗住5年
之前有巴打係香港飛去考
亦都有bno港人做緊軍隊樂手

咪拎ILR後先考Reserve囉

皇家輔助空軍要住夠3年

連登仔夢想破滅

Army regular住3年
Army reserve住5年
Navy唔洗，但security clearance睇彩數，睇埋你老豆老母居住地同國籍
RAF唔記得要3定5年，總之一定要